今日班狗咁多roadblock，會唔會搞到手足出唔到去，變相各區開花？

會唔會呢？

會唔會嫁我驚我呢d良好市民出唔到街啊

我想出九龍行街啊

係一定要

好多車都被人搜咁塞車點出街啊

肯出刀先算

我淨係可以起自己個區出沒渣

好驚聽日番唔到工

死黑暴搞到我只可以起屋企附近行街！！

推

好想出九龍行街幫襯藍店啊

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

我出街好守法架

各區就唔好喇
香港九龍各一個就得
太散姐係同自殺無分別

我良好市民黎嫁

而家咁重兵可以考慮轉場

大把手足係車上困死左

大西北邊有野行啊？我梗係出旺區消費啦

所以出銅鑼灣做乜姐未出已經收皮

我淨係想安安樂樂行下街姐

開花

驚驚